我係絲 我想買gear

6800+6006現貨邊到有得買？
旺角新填地街有冇介紹？
頭盔有冇相熟鋪頭唔要單車鋪

謝謝！

頭盔不如去迪卡儂買 有攀岩個隻
或者買地盤頭盔

好！

新填地街真係大量防具
如果呢度冇其他地方都唔方有
上個禮拜去行，大部分商鋪都友善
盡量格下價
我頭盔、眼罩、豬嘴都唔同鋪頭買
仲有d油漆鋪可以買幾支黑色噴漆防身同噴牆

6800 極難買到
市面我諗唔到邊到有可能有貨
除非喺外國訂返嚟
依家6200 7500都好難買
3200就仲有大把

btw想問下細支嘅滅火筒其實對復活蛋有冇用？

幾次發夢都覺得眼罩口罩好累棸

去新填地買 3200 6200 7500 呢d實有

尋日去旺角新填地，有發情狗隻入鋪。重係到吠，問店主有冇全頭到尾黑色嘅骨頭可以食。

小心

另外今日有press個安全頭盔被狗射爆左，正面嘅話未必夠用 後排/撤退比棍打就ok

未試過用
但覺得唔洗嘥錢買
今日用水都夠做
不過可能滅火筒效率會高啲？

有冇最推薦型號
曾聽到學術討論話有啲防氣體有啲防粒子
復活蛋來講邊隻最好

我今日用水極近都淋唔熄

雖然天氣好熱
但想提醒絲打唔好著熱褲短裙

3200+3311k已經夠，呢一set 我個陣買88蚊

6200配60926 呢set高級啲同舒服啲

企最前建議戴防暴頭盔，但難搵，我朋友係之前上網訂
安全帽就基本裝嚟

同問 豬嘴嘅名係咩 想入返個

放心 我係長褲長衫長靴形

咁就好

可以參考呢個post
[推到全人類有豬嘴] 百幾蚊就100%防! 豬嘴攻略(連最新實測數據)!!

好想pro啲保護好自己再戰鬥

kf有

721 嗰日旺角領鋒買到 502 蓋
尖東半島中心1樓五金街買到 7500嘴+6006濾罐+2097濾綿
4樣嘢加埋就係100%防有機氣體,晶體
記得罐,棉,蓋都係要買兩個 因為 6000 同 7000 嘴都係雙濾罐

如果買到 60926 濾罐真係神裝

其實只有頭盔係累贅
其他野放喺書包唔會佔用好多空間
同埋到場眼罩口罩理應掛住頸上面
準備隨時戴上
戴黑口罩都要隨時準備換豬咀
如果唔係變種人未食過煙
請務必跟從上述指引